唔計警暴，其實啲黑警有咩生活陋習同垃圾價值觀

聽人講黑警成日負債累累差街數？
有冇人現實生活有朋友識黑警？想知佢哋平時點相處

all

叫雞？

屋企打曱甴

以前自己好有型鐘意認屎認屁

黃賭毒樣樣齊

想知更多

書又讀唔成
做狗前分分鐘係啲mk金毛飛街童
你期望呢啲人有咩好嘅生活習慣/價值觀

權威性
十個有八個都當屋企仔女係犯咁
識2/3個警二代都係黃,想自己陷家剷,同家人關係差到閪咁

淫蕩
男警群組第一單已經係叫雞惹返黎

心虛
班自走炮唔認自己係警察,話自己只係公墓員/文職

輸打贏要,貪錢
當年ICAC成立班垃圾揸槍遊行,其實當年就唔應該特赦
應該出英軍落幾架坦克,幾隊兵黎鎮壓班狗
等班陷家剷無得成為香港最大武裝組織高層

貪生怕死(皇家香港警察時期除外)
唔洗多講

貪權自私
唔計咩政治案件,班垃圾都會為求扮到自己好似做到野,特登老屈香港市民

上庭畀假口供o既仲有好多單